{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043424",
        "source": "도서",
        "writer": "김민희, 김준영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-90061-13-1 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행자의 방 두 번째",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2020-04-15",
        "domain": "숙박",
        "title": "더비에스호텔"
    },
    "text": "ダービーエスホテルは最高のサービスを提供するホテルとして知られています。 3年前にビジネスホテルの建物を買収して運営しており、オーナーは旅行が好きです。 このホテルは釜山駅から徒歩5分の距離に位置し、洗練された外観で有名です。 1階にはロビーとビジネスデスク、朝食コーナーがあり、2~7階には計31室の様々な客室がございます。 当ホテルは出張で訪れたお客様から家族旅行客のための快適な客室を提供し、7階にあるスイートコンドミニアムの客室はテラスでバーベキューが楽しめるので人気があります。 ダービーエスホテルの清潔さと快適さ、細心の運営はお客様を感動させ、オーナーは周辺の観光地、グルメ、公共交通情報を盛り込んだ顧客案内カードを製作し、フロントデスクで提供します。 フロントデスクは24時間営業で、チェックインやチェックアウト時間に制限がないので便利です。 朝食は、さまざまな種類の食パン、ジャム、ココア、麦こがし、アイスティー、コーヒー豆で構成されています。 ホテルは無料の荷物預かりサービスとバレットサービスも提供しており、日本語と英語対応が可能です。 外国人宿泊客の割合が高く、韓国人宿泊客のほとんどは家族旅行や出張で訪問します。 快適で清潔で細心なサービスでこのホテルを再び訪れるお客様が多いのが特徴です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダービーエスホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ダービーエスホテルは最高のサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ダービーエスホテルは釜山駅から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルの建物はどのような外観ですか？",
            "answer": "ダービーエスホテルの建物は洗練された外観で有名です。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルの客室は何階にありますか？",
            "answer": "ダービーエスホテルの客室は2~7階にあります。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ダービーエスホテルは出張で訪れたお客様から家族旅行客のための快適な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルのスイートコンドミニアムの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ダービーエスホテルのスイートコンドミニアムの客室はテラスでバーベキューが楽しめるので人気があります。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルのフロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "ダービーエスホテルのフロントデスクは24時間営業です。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルの朝食はどのような内容ですか？",
            "answer": "ダービーエスホテルの朝食はさまざまな種類の食パン、ジャム、ココア、麦こがし、アイスティー、コーヒー豆で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルはどのような言語に対応していますか？",
            "answer": "ダービーエスホテルは日本語と英語に対応しています。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルの宿泊客の割合はどうなっていますか？",
            "answer": "ダービーエスホテルの外国人宿泊客の割合が高く、韓国人宿泊客のほとんどは家族旅行や出張で訪問します。"
        },
        {
            "question": "ダービーエスホテルを再訪するお客様の特徴は何ですか？",
            "answer": "ダービーエスホテルを再訪するお客様は快適で清潔なサービスに感動し、再び訪れることが特徴です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 513
    }
}